近日事件表示大家要準備回歸 全力抗爭到底！

大清算來了！ 練好體能未呀 依家形勢又開始燒緊 大家團火要番嚟啦！ 記著 絕對唔可以比佢回氣，附上我認為到現時為止最Touch既一條儲氣片。 亂世中絕地裡反抗

肅清中共，刻不容緩

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

求求大家唔好再分化，再分淺黃深黃。槍口一致對外。

我們真是冇分裂的本錢。